繼連狗連豬連貓之後我預計到會出咩動物

就係連龍喇
因為連儂牆

連龍

係連牛
年年收金牛

好似係根據每年嘅生肖

咁點解有貓

連豬
連狗
連鼠
連貓
連登仔
腦魔